高登係咪冇人玩了？

而家連登出左位，好多人都識，一代高登沒落
林祖瞬正仆街 bam 左我5個 ac 問佢咩原因永遠唔答
冇重開過， 之後連登出現就email 話ac 已經重開

唔係，仲有好多

高登係已經冇人玩了

得返一班人孤芳自賞

反送中橋頭堡點會冇人

高登成班廢老鍵盤戰士